/* Windows PC/태블릿 기반의 One touch 문서 공유 Application */
  
  
    
* 요    약 : XPS 기술을 분석하여 만든 종이를 사용하지 않는 태블릿 기반의 팩스 시스템
* 진행기간 : 2014.06 – 2014.12
* 구    분 : 한이음 엑스포 2014  전시작 
* 팀  구성 : 박진희(광운대), 황인식(중앙대), 최보성(성공회대), 백승찬(한국산업기술대) 
* 기술멘토 : (주)팁스웨어 김성엽대표 
  
*  
* 
*  
  
 *작품 소개
Faxent는 종이를 사용하지 않는 팩스 시스템이다. 이는 3가지 어플리케이션을 가
지고 있다. 먼저 프라임은 각종 프로그램이 인쇄하는 내용을 분석하여 팩스로 보낼
이미지를 구성하는 어플리케이션이고, 범블비는 팩스를 수신하여 사용자에게 보여주
는 어플리케이션이다. 팩스 서버는 프라임과 범블비 사이에서 문서 전달을 관장하고
접속한 클라이언트들을 관리할 수 있는 기능을 가진다. 이를 통해 종이를 출력하는
팩스기가 없어도 상대방의 PC 및 태블릿으로 팩스를 전송할 수 있다.

*
*
*

  * 작품의 차별성
  - 라이선스 보유 유무와 관계없이 문서를 다른 PC나 태블릿으로 전송할 수 있다.
  - 기존 Fax나 결제 시 낭비되는 종이를 줄여 Paperless를 실현한다.
  - 팩스 뷰어에 수정사항을 기록하고 이를 재전송할 수 있다.
  - 서버에 팩스 전송 기록이 저장되어 문서의 책임 소재를 분명히 한다.
  
 *
 *
 *
    
* 어플리케이션 구성과 설명
1. '프라임' 클라이언트 어플리케이션 
    XPS 프린터를 이용하여 인쇄를 한 번만 누르면 자동으로 팩스 전송
  
2. '범블비' 클라이언트 어플리케이션
    수신한 팩스 뷰어 & 페이지 전환 기능
  
3. '팩스' 서버 어플리케이션
    프라임 및 범블비 접속 관리
    프라임과 범블비로 팩스를 전달
    주고 받은 공유문서를 저장
